我宣佈會員 廿凜 #79829 係全硬台最撚正既絲打

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

好想你幫我條D15S清塵

無圖你話你老母最正都得啦

毒撚冇女朋友？成個硬件台質素比你拉低哂， 反屋企打飛機啦

返中田打飛機啦

唔緊要
廿凜可以拉返高個mean

低你老母閪咩
夠你用Watt做金錢單位低質?

連登真係多痴線佬

你知唔知你講緊乜尻 精蟲上腦冇哂智商？

點樣睇到正？

矇撚到咁欣宜都變女神啦
BTW,就咁睇張相左面嗰個好似幾靚 不過我覺得右面嗰個先係廿凜

我問你做乜用power unit做budget unit呀傻閪

你係咪低質到用電當錢呀傻閪

咁撚鐘意誣陷人毒撚
鬥j長囉
如果我條j係d15s
你個條我諗intel stock cooler都唔知有冇

我嗰條：

你嗰條：

你羞唔羞恥呀